（有圖）依個係邊位絲打既男朋友？

看圖作文咩柒頭

仲打格仔

看圖作故事系列

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

似係青頭魔法師吹大左

呢啲賤男就唔好打格啦

我識佢就擺晒上黎啦
仲同你係到寫故仔咩

好彩唔係我bb
賤男

毒撚你都玩

如果我玩佢，我願意發夢果陣食煙食到死

垃圾

只係唔想有人受害

柒到咁都食到水，吹水咋

食到女

外國返黎架

你又唔擺樣擺上黎做咩？
打左格仔點睇到個男仔係邊個 又點預防？
做野諗諗好唔好？？又要擺又要驚.

我諗你係識佢既人應該已經認到係佢，我唔係要去起佢底/公審乜乜乜，只係想認到佢/識佢既人去提佢/佢女朋友。
Btw 多謝你推po，集中焦點
就好似我地集中五大訴求一樣

真心個個男仔同男仔fd個陣都係9up嫁啦
冇啦啦咁樣放人上黎有d懷疑你立心不良

正義之師 好耶

可唔可以留意埋我男朋友
知佢有第二個但完全冇證據

人地啲私事關你咩事?

多謝你為天下偷食既男人搵左個藉口
我都係9up姐

應該拍片or錄音

未審先判左個男仔係偷食
如果個男仔真係無辜既就真係多謝晒你